[百合校園戀愛adv]親吻那片花瓣1-17+1(18)

到現在為止,親吻那片花瓣(簡稱花吻)系列出到19+1集(+1果集係外傳,仲有d補完同手機作無列入去
如果要跟埋其他人既分法既話,會搞到好複雜,所以都係唔特別分了
總之+1果集外傳就係七海分既第9集啦(注意:外傳無h

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
簡介(wiki,nanami ver.):
此系列遊戲是在「聖米卡艾魯女子學院」（聖ミカエル女子學園，簡稱米卡女校）展開的，內容為描寫女生之間的戀愛。劇情溫馨感人、扣人心弦，可惜劇本短。幾乎每部作品均採用單線劇情，存在選項。如果選項錯誤，將會導致遊戲中途完結 (bad end)。

人物介紹(超簡單版):
(1,6集主角)紅色頭髮果個係我啦,另外果個就係姐姐大人---松原優菜,當時姐姐大人係二年級,七海就係一年級.
優菜大人好受人歡迎,又係環境整備會主席,呢個才貌雙全既人就係我既戀人了
每日同姐姐大人係埋一齊都好似發夢咁,每一日都好幸福,雖然姐姐大人好敏感,成日恐嚇我d同班同學
又成日暴走,不過吃醋個樣好可愛,而且好H所以我好鍾意優菜姐姐大人

(2,4集主角)左手邊既係北島紗良同學,右手邊係北島楓大人,楓大人同姐姐大人同年的,紗良同學雖然同七海同年,不過一年前已經係模特兒,而家仲向藝人既方向發展,成日見佢剩係食營養劑就算,不過最近多左食楓大人整俾佢既便當,
楓大人係經過學園祭,果次活動之後,再加上同紗良同學既組合,所以人氣開始上升......應該話支持者開始上水了
p.s.紗良同學講野好直接同大膽

(3,5集主角)左手邊果位係川村玲緒大人,右手邊係澤口麻衣前輩(兩位都是同姐姐大人同年的)
佢地平時最鍾意係間學校玩極限運動,同埋周圍放閃光,係學校一個唔覺意就會被佢地撞飛
p.s.玲緒大人同麻衣前輩睇落好似係猛獸同馴獸師既關係
btw,點解玲緒大人鍾意開全名叫人既

(8,11,18集主角)左手邊果位係外國黎既轉校生,叫做艾莉絲(エリス),英文既話係Alice(親自去問過),另一位就係全校書法最好,而且相當有大和撫子氣質既霧島雫大人(御前),
當時佢地兩位都係三年級生,而且都好受歡迎,七海覺得美夜同學同雫大人好似,艾莉絲大人又同玲緒大人好似
兩位企埋一齊個畫面好似幅畫咁

(7,10集主角)左手邊果個係蓬萊泉瑠奈,另一位係墨廼江貴子老師,七海之前聽到附屬校有師生係學校當眾kiss,再加埋之後全校一齊搞既活動之後,七海就識佢地兩位了

(12,13集,手機作主角)左手邊既係綾瀨美夜同學,訓緊果個係安曇璃紗同學,兩個都係同我同年的,因為有果個活動,所以七海同紗良同學與璃紗同學做左朋友,簡稱做一年生會,而家係二年生會了
最近覺得,美夜同學對璃紗同學既行為,就好似姐姐大人私底下對七海做既野一樣
唔通d特別優秀既人或多或少都有エロ少女既特質

(16集主角)下面兩個就係七海既後輩了,左手邊既係白河沙雪同學,同七海一樣一年級就入左環境整備委員會,同姐姐大人一樣係樣貌性格能力都好出眾既人,而且仲有公主既氣質,所以比人叫做"白雪姬"
另一個係篠崎六夏同學,同七海一樣,係由外校轉入黎的,因為佢體育全能,而且同沙雪同學關係好好,所以俾人叫做"白雪的騎士"
p.s.七海覺得沙雪同學比自己更似前輩

第9,14,15,17集對七海黎講係未知領域,所以無介紹
19,20集七海仲搵緊自己,所以暫時都未有介紹

資源來源網站:
1.
百度花吻吧,入面有哂所有野,定期有人做漢化同更新(只提供迅雷快傳同一個好似叫雲盤既下載網

p.s.檔案來源自百度花吻吧,本人不是原發布者

p.s. MEGA可能要咩檔案金鑰,如果MEGA真係問要既話,就問七海啦
仲有,因為開post會自動排版,如果見到要金鑰既話,可以先睇睇網址最後有無</br>,
刪左就應該下到的了,麻煩各位

(MEGA版)
花吻1:

花吻2:

花吻3:

花吻4:

花吻5:

花吻6:

花吻7:

花吻8:

花吻9(外傳):

花吻10:

花吻11:

花吻12:

花吻13:

花吻14:

花吻15:

花吻16:

花吻17:

花吻18:

花吻19:

花吻20:

手機作(非H):

好像很多人想要的OVA:

雜物(?:

CG:

psp(只有1-10集,無5):

希望可以推廣到俾更多人,一齊體會七海同姐姐大人,同埋其他前輩,同學們既戀愛故事
另外,新朋友可以係第1集順序玩落去,或者只玩有自己鍾意既配對既集數,
都可以係直接12集開始,之後先玩返之前的集數

除左上面放既之外,智能手機上都出左新作,
係璃紗同學同美夜同學做主角的手機版無h,有h版聽講遲d出
andorid同ios平台都出左,andorid既話可以免費試玩,
不過直接買都唔貴,可以支持下
唔想買/想要漢化既話,可以係呢個回覆認真搵下
手機版:
電腦版:

另外,官方都出左12集既手機版,
有興趣可以買黎支持

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

七海個blog(其實都係放上面d野,唔洗入去睇的,有新作會再開個新既 )

因為有幾集直接開既話會開唔到,所以有下面個方法

Applocale使用方法(圖解簡易版)
首先係google搵"Applocale",應該會搵到微軟既下載頁,如下圖:
撳橙色果粒"下載"制之後,應該就會下載到一個叫"Apploc"既Windows封裝檔

下載左"Apploc"之後,就滑鼠左鍵雙擊執行,跟住應該會出到下面個結果
之後就可以照佢教咁裝,最好記住個安裝路徑

裝完之後,再開一個叫"Applocale"既程式就會有下面個結果
(如果桌面無捷徑既話,就直接去路徑搵,無記個安裝路徑既話,可以去開始->所有程式->Microsoft AppLocale到搵

之後撳下一步,就會出到下面果頁,首先撳"瀏覽"個制,之後好似我幅圖咁搵返花吻4個資料夾,揀HANABINA4CN,最後再撳下一步
(p.s.開無加到其他字係後面既,例如cn,big5,bgk,chs,cht等,果個有可能係日文版)

撳左下一步之後,會去到下面呢頁,之後揀返簡體中文/繁體中文/日文,總之整到程式名果行唔係亂碼

去到呢一步,撳埋個完成就應該開到了

2.locale emulator使用方法(圖解簡易版)
首先係google搵"locale emulator",頭一兩個結果都應該有得下載,
下載好之後,解壓,然後搵一個叫"LEInstaller.exe"既程式,
撳佢兩下就裝到了

裝好之後,右鍵想開既程式,撳"修改此程式的設定"(七海用中文版,用其他版既人可以記番個位置 )

之後會去到呢個畫面,呢度要睇下想開既程式係咩語言,
搵返對應既時區同語言設定,如果係日文遊戲既話,照下圖設定就得了
設定好之後撳儲存

設定成功之後,果個程式會自動開一次,如果無亂碼又開到既話,
以後對住設定過既程式直接右鍵,撳"以此程式設定執行",就可以順利開到了

---------------------------------------------------------------------------------------------------

由於官方出左個活動,
若果官方twitter有50000人follow既話,就會有動畫化
所以希望大家一齊入去follow下,
新開既a/c都可以的,不過開分身就免了

詳情:
官方twitter:

p.s.
1.活動好似無限期,所以唔駛怕遲左參加唔到
2.有時要用日本vpn先上到官網

---------------------------------------------------------------------------------------------------

官方新增左個網購部,專賣花吻精品,間中會更新
有興趣可以去睇下(雖然好多野都無貨

幾時更新吓啲圖
Windows xp

重點放返係程式度
至於人物既圖更新唔到
除非想自爆

呢排好悶

熱

long time no see

8964

最近ps4 d game有特價

冇PS4

買啦

七海有無買game

有

買咩玩

bloodborne dlc,evil within1,
諗緊好唔好買埋2
p5就等個價再低d先

今日去荃灣行左轉,
諗住搵下ps4 d 99$game,
點知全部賣哂

夜d同同學去睇恐龍世界

無得上網買咩

9月有spider-man 玩，好正

果10隻上網無特價

不了

套恐龍唔係幾好睇
d人類太勁,但係智商太低,
相反d恐龍就全部都好聰明
係得前段走難果時,
d恐龍互打果度幾有氣氛,
p.s.入場為睇蘿莉既話都還可以

btw,都覺得呢次值回票價,
因為有隻好可愛既蘿莉坐係旁邊
佢拎張膠椅放上位度坐高睇,
上面成套動作都好萌
而且佢一邊睇一邊驚,係咁撲向家長個方向,仲有係咁話自己好驚,真係相當可愛
到最後仲執返自己之前因為太驚整跌左既爆谷tim
真係有功德心又可愛
簡直係小天使 (雖然有d嘈

七海有D野要覺醒

佢不嬲蘿莉控＋正太控

不過套戲真係一般

早晨

->

貴安

之前你地介紹果隻初音future tone果價都幾硬
所以諗住上網睇下邊度平就買
不過買邊個版本好d?
見佢有future sound,colour tone,season pass咁
定係直接買dx版有最多歌

最近開多左冷氣真係好易訓著

訓前先開就解決到問題